覺得正面啲可以解決到自身問題嘅人入一入嚟，我有嘢同你地講

我同你地講
垃圾就係垃圾
冇得改嫁
有得改嘅話呢個世界就冇廢人啦
不服來辯

心態決定境界

Disagger
呢個世界有大把佬態好都咩事做唔好
你呢句說話真係害撚死唔少人

標題認同 forcing positivity 從來都係冇用
但內文似怨天怨地嘅人嘅陳腔濫調

我係叫人認清事實

Daddy 決定一切

正面撚不願面對

負皮撚唔該出出嚟

對我黎講
果d充滿正能量既人先係痴線佬
佢地只係企o係道德高地逼你認同佢地
同大愛左膠一樣，鍾意講d何不食肉靡既說話

我嘅意思係
做任何事都唔應該有正能量

根本你做任何事都係廢
咁你仲做嚟有咩意義